父母去撐警集會冇錢收可以點？

話說呢今日我阿媽呢就去咗金鐘嗰度呢去進行呢個撐警集會
由佢口中所知呢好多都係大陸人嚟嘅即係呢全部都係講普通話個喎！跟住我就問佢有冇錢收啦，佢就話冇仲要話係有啲黑衣暴徒呢先至會有錢收。
咁然後呢我就拎咗之前蘋果日報影出嚟訪問撐景集會示威這個片段去俾佢睇，見到人哋有飯食有錢收佢都唔講野，最後佢嬲嬲豬埋

建議大家嘅父母如果去咗呢啲咁嘅集會但係冇錢收記住拎返啲新聞片段出嚟比佢哋睇等佢知道原來佢有啲着數係錯過咗

自推十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

到底蛇頭喺邊，我想拎錢啊Dnlm，冇8000都畀4000嚟